%@P:exocorcp
%@Auteur: Christophe Kibleur
%@Dif:2
\'Ecrire sous la forme d'un seul vecteur les sommes suivantes:
\begin{multicols}{3}
  \begin{myenumerate}
    \item $\vecteur{CG}+\vecteur{FA}+\vecteur{GF}$;
    \item $\vecteur{HI}+\vecteur{EH}+\vecteur{IK}$;
    \item $\vecteur{HF}+\vecteur{EH}$.
\end{myenumerate}
\end{multicols}
%@Correction:
\begin{multicols}{3}
  \begin{myenumerate}
    \item $\vecteur{CG}+\vecteur{FA}+\vecteur{GF}=\vecteur{CA}$;
    \item $\vecteur{HI}+\vecteur{EH}+\vecteur{IK}=\vecteur{IK}$;
    \item $\vecteur{HF}+\vecteur{EH}=\vecteur{EF}$.
\end{myenumerate}
\end{multicols}
%@Commentaire: Utilisation de la relation de Chasles sous des formes variées.